GAME OF THRONES 權力遊戲正式預告！

I’m READYYYYYY

hold the door!!!!!!!!!!!!!!!

Winter is here!

終於黎啦

58秒個個係s1個bastard?

yes!

好心急想睇

屌

Arya比faceless追殺

私生仔終於撐完艇

Jaime: I promised to fight for the living

好撚有型呀Jaime!!!!!!!!!!

真係好型

燃撚到

上一季都出返黎啦

WO AR

屌你比你講一講差D以為條友隔左6季先出返黎呀

上季咪係北邊跑返去winter fall囉

Cersei個衰樣
肯定想班友打完出來執雞

arya 去North 做乜鳩
南下暗殺cersei 啦

照咁睇大部份人都會死
Tyrion完全唔打得，佢應該最快玩完

0:28 golden company?